香港人 反省

其實大部分香港人根本未覺醒 我唔係想發放負能量 亦都唔係想話放棄同分化 但我地必須認清事實 政權嘅打壓只會越嚟越大 越嚟越冇底線同人性 手段亦都會非常狠毒 大家有目共睹
如果到今時今日我地仲係同一年前一樣 革命定必失敗告終 香港人必定要武裝自己嘅思想 我地呢一刻唔再向政權提出訴求 呢一刻 我地必須要奪權 脱離中共港共嘅操控 親手攞返屬於我地嘅權力同地方 我地要達到呢一個理想 必須反省 繼而進化 建立自己嘅革命意識民族意識 最後暴政必亡
香港獨立
香港人 建國

P牌推唔郁

巴絲幫手推

P牌推唔到

反省的確好重要 同埋點樣改點樣再行落去先有用
希望大家可以睇下 然後討論下點先係最有用嘅方法

覺得最近活動好無目的/失焦嘅 入一入黎